【突發】吉野家有新優惠

大家會去食嗎？

去食
不了

利申:今日路過，沒有食

不了

不了，樓主吉吉家是打手？？

下，不了

不是
我已超過3個月沒有去吉野家食野

又係時候買個加藤屋去食咁多位

吉野家，不了

一到打邊爐季節 睇下有幾多人跪低先

不了
我要食加藤屋

狗飯

draft份complaint letter比日本先

狗也不屌

不了 就算冇得揀我寧願叔屋企食或者唔食

DLLM。唔食
垃圾唔洗話我知。Thanks

黑龍江黑心米
支那人造牛肉

狗都唔屌

我買二碟肥牛返屋企自己煮好過

依加潮流興唔食吉野家
走入去食盞柒死
不了

你地唔係仲食呀話？

以為有薑食

拎去餵狗得啦

拉

不了睇見d金屬板鋪面更加唔想食

黑龍江日本米你敢食？

咁抵食? 不抗爭了

講笑渣

吉野家有優惠？JENG
咁就去食加藤屋！

狗先食, 有屎㗎大佬

唯一可能洗底方法

比錢時 叫

五大訴求 缺一不可-10蚊
獅子狗 -5蚊

咁有誠意好想原諒佢

拉

送都唔食

緊係入去食啦 咁多位坐 不過係拎加藤屋外賣入去食

好提意

藍絲?

可能立即和解

緊係啦 加藤屋成日冇位坐要企喺度食

派膠

唔想罰企，可以帶外賣到吉野家食

而經營吉野家間公司幾時由Hung’s management services limited 變咗做吉野家快餐（香港）有限公司？

唔做狗

本身一年最多食一次
而家直頭唔會死啦

下午去食

成家好耐冇食，要堅持

唔食

食你老母

吉野家又貴又難食, 不了

第一城

唔洗錢都唔食

荔枝角加藤屋執左⋯⋯⋯

On9 請我都唔食，何況係呢啲濕9優惠

buy你 自己煮少味精過街外野
健康

想呃我地黎做勢日本高層睇
你免費我都要考慮下

你點知的

罷食

仆街死全家

想問個牛汁要點煮

狗都唔食

早果排見到吉野家d staff要企出黎派coupon

證明有效，繼續努力

晚上打邊爐既人真係少左

日日大快活

不了....

免費先去食 食窮佢

吉野家依家無客間鋪乾淨左好多

要去了，等我買加藤屋外賣去食先

枱布牛肉免費都唔食啦
梗係食加藤屋

不了好難食
不過可以入去問佢拎水坐下嘅

仆街 偷食?

入鋼板倉食飯
不了

催淚彈牛肉不了
講平，加藤屋平過佢好多

攞完放咗落垃圾桶

照食, 始終係日本品牌

雖然好想食...但不了

食加藤屋好過啦

M記減價 都排哂蛇餅啦

飲食業慘慘豬了

唔撚食 去都去黃店

去監獄食飯？不了
我去食黃店好過 身心都同時醫飽

有牛汁有吉邊既材料 大家唔洗去食啦
自己煮都得

食食下著火就唔好啦，不了

優惠係咩

感謝，好有用，正

差啲正評俾左張圖

免費都唔食

sor 手機冇load到第一張圖

黑龍江種植日本米
黑龍江d 土質

去嗰邊食加藤家

去，淨係用埋抗爭開始之前草落嘅分換野食

食屎都唔食吉野家

邊爐可以大快活，幫襯下社生代言

6月8日之前已經罷食
又小又難食

食撚死人

自從獅子狗後都無去食過了

我睇到的

自己煮用牛小排好食十萬倍！

企硬！支持住呀手足！

咩餐廳黎 味聽過

吉野家好快頂唔順

堅持！

不了
加藤屋x2

第一城見好多學生LUNCH 食.................

又一城大

下 下午茶仲減五蚊

只限30蚊以上的餐

第一城黎

唔撚食

不了
加藤屋x3

要罷食，不了

留返比港豬食

唔食 好撚難食
已經冇食3個月 最近去左ssp 食過一次牛腩烏冬
啲湯底冇味 牛腩唔林 仲要$31 唔飽 我叫杯嘢飲仲好味過碗烏冬
垃圾 真係垃圾！

真係寧願食水門 $35 雞飯連湯 仲要係好味同飽

不過西九嘅food court 真係好污糟成日見到曱甴

垃圾
食加滕屋仲正
咖哩正
太少分店

仲食 ? 不了

去,拎住加藤屋入去食

尋日同事話:不如食吉野家
我: 食你老母閪

免費先食

送都唔撚食

日式超市有d 濃縮壽喜燒嘅汁買
洋蔥切絲落鑊兜香，上面講個汁就咁倒d落去，加清水教返個濃淡度，之後加牛落去煮就ok

有幾多優惠劵拎幾多

之後去吉野家當溪錢咁灑

玻璃冇啦啦會跣低，仲要亂咁加圍版違反哂消防條例
咁危險，不了

唔洗錢就拎去餵狗

狗也不

鋼鐵吉野家 不了

咁既問題都要問

以前每星期最少食一次

好鐘意雙拼飯 牛雞

但已經兩個幾月無去食 因為真係愈黎愈難食

又細份

狗糧 留比食屎狗 慢慢食

直線呃負皮

將吉野家被裝修啲報導周圍airdrop俾啲藍絲廢中廢老, 只要佢地諗起係入面坐都唔會坐得安落, 扑野家派錢叫人食都無用.

香港人金魚記憶
要提醒番大家點解要裝修吉野家

垃圾代理，不了

可以搞下和你坐

拎杯綠茶坐足1個鐘 之後下個再接力

免費可能會食

唔洗錢去食我再考慮下

先唔講政治立場本身已經唔抵食，係咁多

不過就算松屋嚟香港搞我估都會買到六、七十蚊一個餐

戒咗好耐

免費都唔撚食呀

無恥藍絲福利
我無福消受

有入去淘大嗰間斟水同攞椒片

近幾年已經冇食
質素愈黎愈差
舖面仲好污糟
明明初期進駐香港係幾好食

嗚~加虅屋10月1日停晒打邊爐
有無其他黃小店選擇？

觀塘好似有 權哥火鍋

睇見就想食加藤屋

日本高層邊日到舖?＿

自己煮仲好食
凍肉鋪買味啉同肥牛
吉之島12蚊店冷面汁
肥牛先浸一浸熱水先 冇咁肥
加洋蔥 薑煮一陣 完成

基本上冷面汁同味啉洋蔥已經八成似

買火鍋送紙巾🧻

吉野家？不了

拉
不了

噫， 咁多空位嘅？可以在黃店買完外賣，帶去吉吉慢慢歎喎

第一城巴打

去食616啦 黃店

你點影的

吉野家就快氣數盡

嗌兩次-$20
吉野家站在抗爭最前線

成地精

香港死剩連登仔既話

應該就可以，可惜

免費再講

收皮啦吉野家 拉

藍絲同事仲話下午茶送雞串好抵

好撚難食

佢1蚊一個飯我都可以考慮下去食窮佢
等佢蝕到入肉

正

唔使錢先考慮下

屎幾平都唔會有人食

支持，直至執撚晒為止

氣數已盡了

一定
不去
只幫襯黃店
建立黃色經濟圈

成績表

入去打機待朋友,順便霸住個位

轉代理商再講

扑野家嘆冷氣 識野

Apps都del撚埋
食佢老尾

去緊

真，有加籐屋，無乜理由要幫襯吉野家

不了不了

不了
加藤屋x100

留返啲飯做員工餐啦

5蚊？ 50蚊coupon會考慮下

員工都唔食，黑龍江米

咁摺埋佢啦，廢事浪費堆填區空間

不了 個幾蚊轉個頭都搵番黎 係條氣唔順

牛有毒 不了

叫吉野家個老母去食

啲牛臭架

正呀，好想拎曬啲優惠卷燒曬佢

Pull

今日專登入佢個page睇下
留意返佢fb7月到依家已經無再update
有理由相信成team人已經炒晒

你仲去食？

證明真係好唔掂

same here

其實我好想食吉野家
忍口好辛苦

樓下吉野家已經圍左好耐板

不了 免費都唔食

抵喎

啲嘢食肯定越嚟越低質cut cost回本，肯定佢已經入緊d垃雜牛肉

綠茶放題

飛去日本食

等總公司換特許經營先考慮下
太多黃色細舖要罰

免費都不了

跪低正仆街

一嚟要keep住發夢唔想miss
二嚟近排洗左好多錢想儲嚟d錢

不了 快啲執

要返工，不了。

已經忘記左依家公司

請都唔撚食

食完有錢收都唔屌

麥當勞一將安格斯系列大減價
金鐘海富間麥當勞即刻排長龍，攞餐區塞爆
無骨氣呀

廢老餐廳

食加藤屋啦

食加藤屋仲平 仲大份過你用完coupon

免費都唔撚食啦

比錢我都唔食，狗都唔柒喂，完全垃圾

用手機影的

通常入去食都係廢老or毒撚
我就不了

琴日咁岩行上葵廣
果間吉野家好撚旺場

裝修

笑L左

哇吊好撚抵喎，等我去幫襯下間加藤屋先

就算食屎有優惠都依然係食緊屎

真係果時開始冇食過

3個月之前開始唔敢食

黑龍江米，不了

睇到，都唔開胃

次次見到附近間吉野家仲攞木板封住就好開心
見過有間美心西餅曾經升起過半個閘跟住唔知點解又落翻

美閪驚驚了

有日lunch忙到仆街
諗住炸炸林去吉野食買個飯食
去到見到圍左板先醒起要罷食

好彩佢圍左板提醒我

跟住食左2個腸仔包算

架仔高層見到係咁比coupon都冇人幫襯, 會唔會考慮轉合作對象?

明智

轉加滕屋

手足辛苦爬上去整㗎

廣告牌好快變condom

去吉野家扑野好過

dsfdsfdsfsfdew

不了
話說以前app儲分 有D免費飯可以換
點處理好

換代理啦

要25分喎
你之前成日食

入去淨坐唔叫野食

免費都唔撚食！

點對得住，受傷，拉左的兄弟姊

見到吉野家三隻字都唔開胃

唔止
6月之前係成日食

獅子狗之後戒清左啦
所以D飯換落左放左係到

換咗佢，令吉野家支出增加
d飯拿去餵狗

同意

卜野家 不了

二月開始無食過
屌要打邊去活記啦

照食, 唔好蝕俾佢 用曬就斷纜

好建議

活記正

餓死都唔食

堅持唔食
快D開Sukiya 頂走佢

員工都係人 佢哋都唔想食屎㗎

貼錢都唔食

死也不會去！

只吃黃店

買加藤屋去吉野家到食

去坐

唔食就唔好貼啦

食開茶餐廳
無你地咁高要求
食個飯都要睇下手機入唔入得門口

去食
拎黃店野食去吉家到食

食完仲要周圍唱，正仆街

成年冇食過

me 2
食家滕屋

勁，要向你學習

我要食加藤屋

含重金屬

要食加藤屋